ORI奧日2 33折冇人講?

之前冬特成100蚊買唔落手,定等微軟出Definitive Edition?
利申RI 1森林卡關未爆

* 利申:奧日1森林卡關未爆

第一集好有心機打晒
但係第二集又無左
去到要周圍行搵野開鎖先去到下個區有D唔想搵
仲要無乜提示 同埋今集一開始少好多傳送點 下下都要自己行過去